浸大學生會會長單野 警犬又話會開記招解釋？ 開左未？

唔見有既

你指今日個會長會出嚟開記者會？
今日會長話仲係身體不適所以唔開記者會

唔係話 警方會交代點解冇起訴咩？
定我調轉左 係會長開記招？

以我所知好似係後者 (?)